「突發」商台881 - 今朝9點後有王喜

記得開黎聽

Push

自推

今晚聽番

聽緊

聽緊
今朝呢個主持&嘉賓組合冇得頂

好正，聽緊

聽緊，係咪小豪子黎?

係

王喜搭大師?